今時今日南亞幫加埋中東佬要係香港發圍，所謂嘅香港警察真係可以收皮

到時香港市民應該企邊一邊好

我地連字頭駛驚佢地?